華為p30 pro有四鏡，仲平過iphone 11, 你地仲買iphone11

樓豬人如其名

真係人如其名

仲有長期監控，諗起都想買

咪撚on9 la

想問屎為屁30 行ios幾？

支那機都好吹奏

自動送中

支那不了

為你老母

華你老母

死返支那啦 5毛狗

大陸樓實用面積咁大 仲平過香港 樓豬你又唔去住？

唔係講笑，之前有單野，有個大劣佬試過係自己間樓到刮樓板，睇佢啲石屎落成點
個樓板啲石屎都刮得開已經夠搞笑，入面仲要得幾支鐵，你就住係呢個樓板上面

死撚開啦 垃圾華為

多謝你剔選 默認送中條款 ✅

你自己慢慢玩啦

買嚟送自己中?
不了

華為幾個月前唔係大規模死機咩

仲要 Leica 添

大陸零件都有呀，咪撚用啦

咪撚戇鳩啦

送自動back up至中共server

買支機咪即係資料一定送中囉，至少google同apple 美國政府都唔可以係閪咁樣攞撚曬你啲data, 美國仲要咁撚遠，香港已經變成支那嘅一部分 仲要搞嗰啲乜春社會信用系統同國家情報法

唔係話唔應該買，咪睇下你著唔著重囉